［特首選舉日］品客薯片買一送一

預祝John Tsang當選
希望大家支持品客

反了反了

７７６贏左，你惠康等執笠了

俾人買哂 屌佢地老母

聽日食環處會發現惠康仲有賣巴西肉
要全線停業一個月